孟蘭節拜徐步高

英雄蓋世
記得係警署門口燒衣

自推一野

盂

有得諗！！！**

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

不了
對老一輩嚟講徐步高=黑警呢個想法入哂血

G持

浩氣長存

唔拜徐步高拜梁成恩都可以
沉冤待雪

有無諗過唔清楚徐步高案有懸疑既人會點諗

唔好
但可以七月十四燒街衣，拜「白警」
白警死哂

但可以七月十四燒街衣，拜「白警」，因為白警死哂
唔好拜徐步高，太on9

都好 拜啲前一哥（好但係釘左果啲）

震撼教育，根本成件事好有疑點

許琪安